男子中環墮樓亡 消息指為美心太子女伍淑清妹夫

今日下午中環一名約 70 歲的男子墮樓。警方消息指，死者是美心太子女伍淑清的妹夫周裕農。

警方證實案發在下午約 4 時 30 分，中環都爹利街 8 號香港鑽石會大廈，一名年約 70 歲的男子被發現倒臥在平台位置，當場證實死亡。

警方消息指，死者是美心集團女婿伍氏家族的女婿周裕農。周裕農的妻子是伍淑芬，亦即美心太子女伍淑清的妹妹。本年初有報道指，伍淑芬獲委任為美心食品母公司香港食品有限公司的候補董事。

周裕農則是上海顏料大王周宗良的孫兒，有海外銀行背景，曾任日本東京銀行顧問、美國芝加哥第一國民銀行助理副總裁等。

若然未報

車公：天網恢恢 疏不漏！

比伍淑清放棄左

搵cctvb打電話問下伍婆心情係點啦

月餅冇人買就跳好慘